想問下連登既定位係5P定係香討🤔

5P: 星座撚 界手人妖 搵食平台
香討：足球心水

定係高登🤔🤔 不過應該唔係 大家咁憎
同埋舊時邊有咁多起錯底

🚁

大家都係垃圾 , 不用分那麼細

全盛時期既高登囉

連登d搞笑post真係一流， 除左全盛時期，未比政黨打手入侵之前既高登之外，冇論壇拍得上

難分真與假

自從613大屠殺，政黨打手5毛大量入侵，將良幣趕走，換黎既係一堆劣幣，高登d會員已經開始個個都好似怨婦咁，同全盛時期既高登真係越走越遠，想搵個笑到噴飯噴水既post都難，真真正正變左香港版天涯
如果屋企有小朋友，千奇唔好比佢地上高登，我怕佢地上得多會自殺

同一班轉左陣地咋

唔見得L登有d咩好笑高質post喎😅
係有個地方鳩up下咁解

有次起人底 張角pfgf獵人
屌你差一隻字，成班小學雞都睇唔到
仲覺得自己好威，笑死人

5p

beauty exchange

強迫二選一
打手常用技巧之一
我都問下
樓主係支那五毛狗定紅登打手？

why not both

睇來紅登就收皮
打手出得咁密

連登低質係人所共知嘅事實，
下下屈人打手五毛好型棍？

好多post都見你亂屈人，
上次屈偷嘢條友係支那人單嘢仲未柒夠咩

係啦係啦 批判連登就是高登打手
行路左腳行先就係左派

有人起我底 起錯左🤔🤔
起左個女仔 陰公